"Ah, ja, ik zal de steen.
Dank u.
En ik zeg, Peterson, gewoon een gans opweg en laat hem hier bij me, want we moeten een gevolg te geven aan deze man in plaats van degene die uw gezin is nu verzwelgen."
Wanneer de commissionair was gegaan, Holmes 24.05.2011 steen en bezit zij tegen het licht.
"Het is een mooi ding," zei hij.
